Del post

我錯標題， 唔想引起另一個問題出現

煩請del post

612金鐘既呢張相 岩岩贏左國際攝影大獎

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動